公屋仔好心安守本份 唔好扮有錢追求好生活

你地永遠都冇可能嫁啦